[我愛麥湯]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1207]

快到

獌祉俊都講得出
猁狗輸懵左？

臭猁狗

first time Liverpool have lost four in a row at home since television was invented

我真係笑撚死

呢個真係好笑
新球迷？

今季爭4幾刺激 前幾季啲讓4

愛記左路基本上都係佢打曬
676更加多係cut入中路搵食
死球處理 出波都算係一線

除左羅拔臣 艾巴 同近幾場嘅梳
冇乜邊個真係話好得過佢

紅牌都無 執到啦TAA

下次主場係對軌
分分鐘五連

班猁狗又喺度屌黑哨

利狗就算全勝，先得79分，睇嚟前4真係會危危乎

猁狗仲有3件中堅未傷

可唔可以再折墮啲

對住個kabak 雲拿都輕鬆入波啦

反而降班3隊大致定哂

拖肥成22年冇喺猁主場贏過，對上一次係1999年

唔得，要繼續踢，繼續西波or受傷

愛華頓班球員開心到

唔覺Telles Shaw會差過佢

贏猁狗都講緊11年前

睇黎我地又要陪列強失分
#savebosir

最鐘意講:獌狗就算點點點 一定無事
我哋就一定吹罰

獌祉俊？
歡迎mon po猁狗睇下

個下仲以為一定俾利是

自己人都睇唔過眼

講波佬讚少一句猁都當曼

都係一條傻鳩啫

呢度夠有個弱智仔話包皮山寨王啦

無紅都要比張黃 走甩咗

係，見到球證手放後袋個下重以為有紅

TAA條撚屌真係執撚到

美中不足係無得睇啲猁迷死狗樣

Telles好似都流流地
Shaw防守好過佢
進攻就差d

以為佢準備拎出嚟啦點知又冇喎

我都好撚開心6倍 真係多謝出面個燈神po

打吡加咁多年無贏過

唔洗用咁多funson追擊我啦
Hafu yuuuuuko 黎明來到的一天
仲有冇其他

英超衛冕冠軍最差記錄就係李狗排12
猁狗破唔破到

我都直屌咗客win
嗰啲po多數好邪

又bin

淨係買左下盤

俾啲時間daddy

我地即討嗰陣唔好得幾多

希望聽晚唔好又輸波先

佢係邪撚到下下都燈到 巴黎我原本見迪馬狗 尼馬踢唔到估佢輸 見佢開po吹奏巴塞 即刻買巴黎又贏

過左咁多日

應該唔會 對面兩個主力大傷 最驚死守攻唔入

聽晚打英超葉劉都贏唔到嘅話死咗撚佢啦

但係我地最鐘意濟貧喎

唔太樂觀

贏紐先幫到尾嗰3隊

追擊你就係同一個人開分身

個logic同猁覺得反猁=獌有咩分別

排榜尾嗰兩隊都贏唔到

我買10蚊對家燈燈先 上次買曼對家 即刻贏9粒

對榜尾咪又係輸

十月未買Telles 個個都話Shaw唔掂 快啲走
快啲買Reguilon

聽日我曼見到希望又會失分
手足唔洗等4點

上次係衰肥梳og

好撚慘
連同路人手捉都當畜生
猁迷低能唔係扮

話包皮係山寨王 去西甲英超浸下先會有進步
想問有咩問題唔同意而家包皮已經去到世一level
就隔幾個post追擊 每次都係留傻鳩 弱智

講包皮壞話好似殺左佢全家咁

我上定ifc先

連呢到都要哭定波喪

場場都3 4點
係咪cls

上場咪1:55
早左咁多又要嫌

山草 1G1A
夏撚 2G

要送分比名宿護級

明叔布蛇咁多年只係贏過我曼一次
聽日咁都輸既話執柒咗佢啦

回力鏢

榜尾2隊英超彭麗媛都打過啦 咪又係豬

有隊成日屌太早踢會易傷啵

其實我唔迷包皮

淨係覺得你on9

收成22個負評好心檢討下啦曼區著名弱智會員

其實我到依家都未睇到佢有幾弱智
可唔可以反駁下佢既論點

地區問題? 點解踢親都係3,4點時間

今年疫情 英超賽會盡量播哂每一場
今年無哂三點 四，五場波一齊踢
同埋踢歐霸 都預左星期日-星期一西時間

但好似固定左曼聯一定踢依個鐘數咁 排第一,二場唔得既

Lookman勁到

出面風頭火勢
我地曼聯幾靜

大戰個時間同埋轉翻夏令時間會好啲
如果一路晉級霸氣杯都預左場場星期日西時間

猁球十二碼都有得拗？
睇翻replay就未必要紅牌

我曼又冇人理了

唔知聽晚會唔會又勝利十一人

轟妓互咬
猁狗輸波俾全世界圍抽
我地係時辰未到

冇12碼佢地都係輸架啦
多鳩餘

聽日依度就內戰啦
福馬vs包皮下欄Sancho
With pogba vs without pogba
80m係咪買錯左
DDG vs Dean

林作處理單刀仲勁過福狗

TAA隻閪手唔推一下我覺得球證會放過佢

富咸咁樣上翻黎
聽晚又要借三分比布魯士

西布朗錫菲聯都送分, 無理由名宿唔送3分幫手掛

dllm錫狗
個3分幫到你起機都冇野好講
搶完3分又唔撚係有心護級係想點撚樣

睇得出

依個知錯了
對唔住英女皇

咁英國都要賺你既

對支政策關bj撚事咩 睇美國頭咋嘛
may姐點都正路過bj

依四年有排捱China Joe

佢地繼續用d傳統口交方法黎對付支那
我地死撚梗

依兩年香港真係變得好快
港共一定加速赤化

猁

起身睇到海鮮猁又輸真係痛快，神軒又拉傷埋，班怨婦仲期望贏歐聯下屆保住個歐聯位

邊鳩個神軒
軒狗就識

愛字頭

求其寫好過裝假app la
是但寫mike smalling

屌你搞串曬個party
利狗仔點落檯啊

唔好講呢啲
今年幾多紀錄破咗

加利佬呢？無理由唔抽

抽左啦

我都唔明，佢有講錯咩？
聯賽同歐聯點會一樣？聯賽係講求穩定性
包皮係時候要去四大聯賽考驗下自己

最晏嗰場踢其實對我獌係好事，歐霸作客完番到英國都凌晨，有多啲時間休息

今晚殘陣

福 馬 木
般
費 迪
梳 佳 冰 雲
西

博埋今場正選可以抖一星期

有無醬油？

猁狗係Twitter 連Rio死老婆都抽埋。

其實點解旁述睇淡某隊波就話佢反果隊

講真曼迷先睇到曼聯最差既位
利迷睇到利最差既位有咩問題?
有幾上腦先可以屈鳩一個痢係曼

法甲邊有考驗 今季五隊打歐洲賽
得psg同Lille晉級下一圈 其餘全部包尾
下欄去左德甲一季 已經進步左好多
包皮要做球王就一定要去西甲英超

上屆Psg入到歐聯決賽 尼馬重要性大過包皮
包皮上屆淘汰賽一球都入唔到 決賽又射失
理性討論 包皮要做世一世二唔應該要留Psg
暑假係時候轉會啦

梗係覺得今晚又會送三分俾布魯士

似啦 要送分俾大師兄護級 富咸追到差卡數3分

講起歐聯決賽, 係hehe 比2下單刀

大半年前仲係皇者猁，半年後就變落水狗
之前有猁迷朋友仲係贏完英超講利物浦既高普皇朝正式展開，依家佢深潛咗，唔知佢有冇叫高普lan呢

有時契仔波送分無咩所謂
但你隊隊降班波都送分 想點

所以我覺得你無錯架
如果歐聯同聯賽一樣踢法，哥帥一早拎咗幾次歐聯
想做世一就要喺更高級聯賽踢得穩定地好
夏欄就似向呢個目標進發緊

咁似我班猁fd，皇朝論

包皮今季carry 返拎歐冠未得，隊隊都頹到仆街應該16強就開始爆冷

仲有佢今年贏埋歐國杯就基本上人生成就高峰

有預感下欄下一步係黎英超

皇者猁？
嗰時係負碌猁咋

最好456炒鳩猁狗出局
今屆歐國杯最大考驗都係葡萄牙啦
可能又係2016翻版決賽

講返清楚先個「皇者猁」係果啲猁迷朋友既自稱，唔係我講既

之前我尻分析過佢會黎我獌
1. 人工
2. Ole
3. 行C7條路去鍠

到時真係要走 咪大家好黎好去 賤種放低兩億囉
反正到時有Hugill同McNeil要上位
仲有綠木應該到時都要擔大旗了

唔覺得佢會黎
個人認為佢應該會係多蒙特踢多一兩年，係呢一兩年等皇馬水喉有返水直接過皇馬

以前我都覺得modric 同bale 會去曼再去皇

點知皇直接搶

多仔個release clause €75m下年生效
今個暑假收到100應該就放

請轉場去巴黎球迷區，謝謝

上半季人哋先送左3分 今場要還

有佢老豆同肥佬經理人幫佢行緊條career path
去鍠之前搵多個踏腳石係最好，人工可以fight高d，簽字費又收多次，對夏欄無咁大壓力，要知道好多球員心態未ready就去鍠多數都失敗收場

嗰場仲要1:6之後 一開波就輸左球OG

咁又唔同，始終佢哋證明左自己踢到英超先

諗多咗 多狗一定玩鳩我曼做大水魚
仲有武肺咁一個轉會窗過50m已經算偷笑

希望班大帝今晚生性贏波同痢拉開9分

modric 真係傳曼聯買唔到最揼春果個

後面係Firmino?

我喺舊登嗰時都J到出血
仲話Modric黎我獌會抽個會然送波衫

所以我會估佢會留係多蒙特練多幾年功，之後直接過皇馬
佢去英超又要重新適應，如果真係個濕鳩經理人咁講，要高啲人工同轉會費，佢轉去一個新聯賽會係一個風險黎，陣間好似Kai同雲拿咁水土不服就影響咗自己身價

咁佢係德甲踢緊僅次於拜仁既強隊（好似係），又踢得順，又有開火權，所以我估佢唔會受呢個風險，同埋唔知點解會覺得佢會有機會過拜接利雲棒

Kroos Thiago 爆炸頭
揀左爆炸

轉得會就預咗有風險，但對一個自信心爆棚既球員只係濕濕碎，我覺得佢同C7既性格好似，所以黎英超機會唔係低，當然大家都係尻估

你過去西咸未

我覺得佢似下一個伊巴/C朗
想挑戰晒咁多個聯賽

神軒呢個花名一開始係猁迷用黎恥笑軒達臣
好似阿仙奴用神丹黎笑丹尼臣咁
當年軒達臣水貨黎，完全唔係讚緊佢勁

呢個名好似高登已經開始用。

當年利隻agger 都好多人玩

肥鳩思路 今年去完我曼 過幾年再去蝗咪賺兩次agent錢

係，所以我自己冇話特別想佢黎
踢兩三年就走，冇loyalty 可言

今年唔會放哂sancho haaland
9成放sancho 先

世三心態ready咗未

第二/三年就去啦 邊會高幾年先去

德甲去西甲最成功應該係kroos 同迪史達根？
鍠上季隻前鋒、疤買丹比利都幾失敗

木狗: 買左Amad 仲想要Sancho?

狗父同西西等緊機會抽

唔會啦，好似賓屍馬直接去皇

左辛 右Amad

13/14 衛冕冠軍我曼 25場 12W 5D 8L 得失球+10 41分 排第7
20/21 衛冕冠軍猁狗 25場 11W 7D 7L 得失球+11 40分 排第6 (第7打少場同分)

回力鏢中到應一應

我哋都無普無麥湯

再和再輸就跌落去嫁喇

普巴係咪季尾完約？

耶子係蘑菇

22年

布魯士 送三分thanks🙏🏻🙏🏻

唔知Thiago有冇後悔去猁呢

Thiago啱我曼多過利

過到黎邊有位踢

係都猁後悔買佢多啲

中場人多到用唔哂
偏偏唔買翼

佢話歐聯亞軍+世界盃冠軍證明唔到包皮實力喎

如果你覺得無錯驗下腦好啲

有佢就直接打菱形中場

最垃圾嘅球會

係咪無睇包皮上年歐聯決賽啲單刀同福一撚樣

利申認同包皮最有潛力做新世一

Youngest to reach 20 goals, breaking the record of Messi (22 years, 266 days). Second youngest Frenchman to score in the UEFA Champions League after Karim Benzema.

印象球迷睇一場就無嘢好講啦

Btw，最初個討論就係有人話包皮同福差唔多lv

福仔出道嗰陣雖然係唔及包皮, 但都唔係話差得好多

係呢兩年停滯不前, 有時見佢啲決定仲覺得退步

連朗隊都話猁有佢加盟會更上一層樓
應該冇人估到會好似而家咁大落差
無論打法融入度同成績上

人哋對疤hat trick

佢對皇蘇就wasted chances hat trick

佢同Firmino個定位有矛盾

珍

其實福同包2個都係靠速度爆同突破越位
所以大家都多單刀/半單刀
只係福面對嘅英超防守高一班
加上包finishing好啲同唔會短路

上場問卷有結果未？

包皮每一方面都勁過福喎.

無防中被拖累啫
軒達臣法賓奴都落左去打中堅
出邊個都死啦，你話full team出佢都成日輸就話佢黑腳啫
而家天殘地缺沙拿文尼都有份輸波但就搵晒thiago揹鑊

愛心同社會責任係福好啲

就咁睇歐聯同聯賽表現 柒福贏罰球遠射
包皮其他都起碼贏一班 尤其係decision making

公道啲，身高同慈善能力福仔勁喎

曼區Survey Backup

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

包皮應該來英超證明佢好過福

唔該清！

強熱加盟利記/曼城

十幾年前既美欺應該黎英超證明自己好過C朗

1億打包卡法路雲利察利臣
好過追咩辛祖夏蘭特

都係同一個答案，你想證明自己，淨係淘汰賽表現好係唔夠，要keep到成季有水準先有能力做世一二三

凌型中場你對閘要好攻得
右邊就..

奧燒都幾成功，但德甲去西甲既失敗例子一定多於成功

頂馬迪個位fit 哂
對弱隊 thiago pogba bruno 攻爆對面老母臭閪

但夏欄今季值錢啲，下季夏欄好似Sancho今季咁跌watt又跌價

AWB今季攻擊表現唔比所謂世一右閘差

我自己就會睇埋黎緊歐國盃包皮有咩表現
佢係世界盃，歐聯都已經展現過佢有資格競爭未來世一既能力，就睇埋佢係歐國盃會唔會可以帶領法國贏埋歐國盃，今季帶領psg贏埋歐聯，咁佢就可以係22歲贏過幾個重要冠軍，之後就係去爭世一

AWB係季初果段絲難性企位俾人屌得甘，不過近期佢好似少出現咗呢啲災難性企位？

sancho 狀態好似升番
我估水魚曼仲會肯80M 買

上場綠木包個球咪係
戰術性閘收中間，未必關佢企錯位事

嗰個係防守收縮時咪右邊有空位
但今季佢後上 crossing 走位處理一啲都唔失禮喎

普巴般奴泰亞高
中場應該妹到變v92式係咁傳波

點會
真是有呢三個就真是玩咩都得
場面應該就是不斷咁俾波落三閘
控球權七至八成到

所有野都係睇錢㗎啫
你出到四億打包佢一定放㗎
邊有話非賣品㗎

笑死

一億 拖肥俾返你都得呀

爭波踢

50m + 20m add on俾盡
夏欄就100m搞掂佢
放埋馬Lin P Jones呢d瘀血

係，你出到四百億可以買起成隊多仔tim
合唔合理先

呢個價猁軌都會爭

Sancho要搶啦 季初冇態先踢得頹 上左力咪有翻哂入波助攻

唔係啦 猁冇哂中堅搞到冇哂防中正常有fabinho henderson幫thiago執屎應該好work

垃圾 諗住汁個英超
以為英超係拜甲咩
呢個柒頭

轟靜得濟錯po ?
不過sancho 80m應該攞到手
季初咁樣跌一跌價

你提到既馬lin P Jones呢啲瘀血，按目前走勢最大機會清走竟然係lin

原來Thiago咁勁都要搵人去解放佢

就咁睇猁今季既走勢，唔講唔知以為猁係用哂之後幾季既運勢去換個英超冠軍返黎

其實清下清下 好似又無咩人
係唔知大碌個位點
唔想用死Awb

馬/P/Lin都應該有人要，Jones係最惡搞個個

對上一次見佢係幾時

無嘅 咪擺係度 英撚中堅30歲未到 求撚其啦
有文員位俾佢
話哂打左十年

咁猁套form左右中場就係要填左右閘上左去嘅空位 thiago都唔係擅長呢樣

印象對杯賽 對丙組球隊
都俾人哋前鋒撚狗咁撚

希望之後搵到個好似telles咁同awb差唔多level可以同awb輪換既右閘啦，無論係青訓升上黎定買返黎好

今季應該無出過

Laird 好似唔錯 租出去keep有得打
你要telles 果隻就一定要買

連看台都唔見佢

睇返儲咗出去既球員，上陣機會最多好似係james garner, 不論係之前既屈福特定依家既森林都係常規正選
而Mengi同Laird都好似係正選

唔知下季會唔會係一隊見 到佢哋喇

sancho尋晚先入波助攻⋯
係傳媒唔得閒吹啫

點解Jones可以變到咁垃圾
初初加盟都幾好
拍住Rojo都打左段好波
結果依仲衰過9A

Av個cash唔錯

max aarons 啦
想攻可以出佢
想打防反就awb

個人技術英格蘭人嚟講都算差
位置感唔好
淨係搏命
但係佢受傷多到連命都搏唔倒

V92留佢都唔留keane琴晚keane打猁勁到

唔好講到鍾斯好差咁， 佢未做病夫前啲運動能力差唔多歐洲後生中堅頂級， 覆蓋範圍係勁大， 最記得有一場佢對利打右中堅回身包左面既巴洛迪利，嗰下真係世界級。

仲要當年佢先得個廿歲頭，費sir 以前直頭用佢打防中，佢後上插入嗰下又快又大步， 冇人估到佢之後傷到變垃圾

人我曼都已經八年無冠

落到場先可以做世界冠軍，但宗師連場都落唔到，睇佢身形係果時後防最大隻果個，但真係估唔到佢會係最玻璃果個

之前好似國家隊迫佢打針打friendly

係whatsapp group見到
話卡叔開到聲話再唔續 就同其他球會傾
蘇b都想佢留低
有冇巴打都見到類似嘅新聞

唔會跌價，有release clause
Sancho跌價多狗都應該開70M

佢份約得返幾個月，而家已經可以同其他會傾

咁都續唔到叫木狗仆街死啦

狇㹤狢真係賤種到

本來可能億二，最後得番release clause，都已經跌唔少

淨係見到呢段

Sob話季尾會同佢傾計

我覺得我哋需要中鋒多過右翼，所以一野轟落去夏欄度啦

Keane + evans 好過杜狗拜狗宗師啦

連埋add on 70m啦，全歐洲應該得水魚曼肯出呢個價

我曼買得爆炸頭
季中先買馬達

要瀨VVD傷
其實RVP都傷咗半季

T仔近幾場係有犯錯 但我睇好佢上一線 只要唔傷

Martial is yet to run 10 kilometres in any game this season. He has only run more than nine kilometres in a Premier League game on three occasion

Could be best player

快d躝

佢傷到咁不如早d退休喇

兩個位都好急
前面把握力G點全部都非常差
兩邊亦都冇人有突破力拉空位
以前有柒福做到 而家完全過唔到人
每場都係鳩推俾人搶番個波

今晚又3點

老啦
估唔到咁多人唔知神軒呢個名係笑鳩佢而唔係讚佢

今晚艾拉維斯有Facundo Pellistri睇

咪又係和波

呢條友依家乜都無哂
無跑動, 無射術, 無突破, 無支點

真係受傷無計
費sir 搵佢做萬金油幾好, 中堅, 右閘, 防中, man mark都頂到

0-4 mk dons個場有份既人
除ddg外畀v92清算晒

不了 上季柒到宜家
畀晒機會

佢上限就好似第一季同上季咁
偶然有d突破同燙射 極唔穩定

cls 唔講以為35歲老將

後備都無出過

“反馬唔會睇倒”

之前有條迷馬仲兜話hea碧都唔係跑好多

首回合守包皮呢？

得個一埸波，要咁講smalling 前季都守到

得呢場
之後對土耳其嘢開始就柒到呢家

聯賽盃右閘守拖肥？
今年打得幾場正選已經有兩場好表現你唔留
反而因為兩場出錯就叫佢躝

Smalling喺畀包皮轉身爆落底傳中
然後bailly發夢畀bernat入波

有個34歲老將場場跑得多過佢

上季打阿狗又係柒
之後就係咁傷

我都想青訓上位 但佢真係唔多掂
借/賣走啦 入個好d好過

呢兩季加埋都係出得千零分鐘，都唔算俾好多機會

雖然黑鳩中堅無乜信心

有無其他人數據
記得多嘅話awb同Bruno好似跑40up

佢前季同Mings打英冠上英超幾好
後防位犯錯空間有限 我唸都係等賣
用球能力麻麻地

佢柒點止二埸
打拖肥嗰場守係ok,但進攻唔掂
所以咪又係要打返成日自爆嘅中堅

B狗責任大啦

成日傷點出
唔想賣咪借出去再睇下lor

特西之前都係到講過佢最大問題係好唔集中

Amad都踢到右翼，中鋒真係得卡叔信得過

10點米蘭
12點半阿鏝
3點曼

Amad要睇定啲
佢係亞特蘭大都係淨係出個幾場
上場人哋輸到冇癮自然有空位俾佢跑同帶波
返到英超身型唔知頂唔頂得順

今晚應該又有馬狗睇

頂唔順喇 未發育咁

好想駁嚟睇 但好辛苦
妓鏝應該都幾悶下

大炒妓點會悶

佢係意大利都係主要踢青年隊
綠木都要時間練大隻同有撞牆期
amad一定要時間啦，除非真係神童

岩岩又係你自己講印象流一場過
依家你又用一場批死左
姐係點 唔明你想點

唔會啦
依家sob 應該秤DJ 先過廢馬

正選有綠木，占同Amad都踢到右翼，所以先覺得中鋒係急需，我真係驚搞傷卡叔

中間有個表可以check distance covered
每90分鐘
馬災 7.99 km

仲有林皇vs daddy

睇呢個

過多2年 ddg都多過佢

其實咁耐以來叫得神童又踢得掂個堆都要身體發育都咁上下 近年朗尼 包皮成隻牛咁先穩定咁呀踢到一隊
牙朗都要爆哂肌先彈左出來
當然美斯係異類來

包皮都牛

據《太陽報》報導，曼聯將在夏天清洗一個門將，迪基亞（David De Gea）和軒達臣（Dean Henderson）二選一。

該報導稱，蘇斯克查（Ole Solskjaer）決定只保留一個主力門將。夏天時，迪基亞或軒達臣中的一人將被出售或者外租。

在私下裡，軒達臣對打不上更多比賽感到不滿，而在與蘇帥的會談中，他被告知下季他和迪基亞中將只有一人留在隊裡。

另外，《太陽報》稱曼聯已經開始尋找一個後備門將的行動，條件是能力不錯，且願意接受只打部分場次的地位。

留返清新甸軒 踢走閪龍咪得

又迫害西龍

算大份喇
唔通要好似狼隊個欖球佬咁咩

條件是能力不錯，且願意接受只打部分場次的地位。

根本最合適之人已在陣中

Legend

又太陽報

唔經唔覺已經29歲啦Jones
HBD

但呢個決定真係遲早都要做

包皮係牛幾新鮮 第一次聽

個表入面ddg最後

估唔到非GK既最尾係狼個 traore

dllm馬尾7重少過啲成堆中堅

Agree goodbye and thank you ddg

留Ddg 搏下季爭冠 一無隨時人財兩失
留軒 預分俾佢失 大家口下留情

Dean狗

包皮係牛咁朗隊咪坦克？

唔知有咩好揀
而家welcome定夏撚辛祖歡迪

包皮玩speed 同射術

普巴隊內第6

下季係so9最重要一季先做呢D決定
揀錯就收皮
so9捱得過下季先搞正選門將都未遲

邊個係歡迪

想攻就比下機會大碌啦

大碌同so9八字唔夾
應該係米蘭踢成點都會賣

講緊體格呀
唔係踢波方式

我係想講神童要有返咁上下身體質素先可以穩定踢一隊

仆你個街3點西波
今次見到閪福災難馬一齊正選 即瞓

八字都識睇但明明全靠大碌-6搏到12碼 蘇蛇先有得咁快轉正

唔係八字唔夾就應該係食左佢條女
so9理都唔理佢

下季都係考牌？

咁你瞓定先都得

拎住全盛bruno，夏天買埋辛祖中堅前鋒
下季都唔掂既話

Kounde

Kounde?

kounde應該係so9首要
之後辛祖
夏撚除非多狗財困好嚴重，如果唔係應該唔放

連加特只係外借韋斯咸，佢仲係曼聯球員

下年打包下躝辛祖，中堅叫白Lin頂多年

Kounde呢件簽到？

lin wong start xi

連皇入波算唔算25自己恩師(摩爸爸)？

如果簽到沙狗 其實中堅會唔會等多年好？
今年啲人選 都係冇一件比到絕大信心
留錢一野轟落辛祖下欄 咁就埋班7788啦

佢係首要目標，本身有75M release clause
係幾錢既問題
除非拜仁出手搶

拜仁
就黎成打中堅

佢真係攻守兼備, 技術好之餘防守又落力 我直頭覺得佢好用過沙維

佢頂普巴正呀 不過老咗啲

又玩頭髮
防守又hea
又唔跑
成日妹波
經理人又嘈

和波都好起碼有一分

daddy 6-1 我地啦

9A喺李城都好過依家麥龜或者冰狗啦

真正史高斯接班

嗰陣時好好j, 真係諗住未來十年就係佢同伊雲斯正選中堅 之後其實佢喺摩爹年代拍洛荷或者拜利都ok

Nicky Butt and Mark Dempsey will join Ole Gunnar Solskjaer on the bench this evening due to some of the coaching staff having to self isolate.

椰子嗰年嚟香港喺酒店見過佢同屎波, 佢上半身勁厚

原罪

你勁25

發覺fifa 21買曼d後備/棄將人幾平
買左

小豆
占士 爆炸 hehe mata
blind
young evans jones valencia
romero

sub: welbeck McNair Rafael Fabio T foster

好嘅進攻可以幫你贏比賽
但要穩健嘅後防可以帶到聯賽冠軍比你

一日仲用而家2個垃圾中堅 一日都唔會贏到聯賽
你睇馬體會 曼城而家排第一都係因為失波超少

一定執掂防守緊要啲, 要爭冠軍冰狗麥龜呢啲質素一定唔可以係正選

冠軍隊伍 如果唔係有宇宙級嘅進攻能力
一個世界級中堅真係必需

shit

輸撚到你仆街

LIN不如過埋西咸啦難得耶子咁睇得起佢
咁樣既結果對大家都最好

中堅用轉會費請個神醫睇住拜利好過

我用白禮頓, 賣哂佢d 人淨返黑碧
諗住爭到歐霸位就夠

我覺得我地入唔到波個問題大過防守
對住下遊攞唔到分

career mode會輸？

我地全英超入波最多喎
如果失少幾球傳中波 已經拎多十分都唔止

會, 岩岩對利狗一球都射唔到

全力支持廢連射爆熱狗

咩難度

今晚應該贏4:1

陰公 邊個要隔離

其實佢點止兩場或者兩三球咁少

上季主場一比一阿仙奴，就係佢係後場無啦啦傳失波，送個單刀俾奧巴美羊

今屆主場對錫菲聯，第一球係佢漏頂，第二球如果要遮射波佢都係企錯位，佢要企埋龍門多一步先真係遮到最大角度，佢最終個企位係好易省中佢入或者佢伸腳撩入，最終佢都如願以償啦

對李城，尾柱最基本要貼近華迪，最終跟甩哂仲要係一個無厘頭既位撞埋個波入網

對愛華頓唔洗講啦，一分鐘雙犯錯

歐聯對伊斯坦堡

你睇翻佢根本唔係常規正選，但犯錯已經過多後防任何一個正選，仲要幾乎每場都拎黃牌，歐聯最快拎夠數要停賽就係佢

我覺得佢好明顯有潛力，但球員既特質係發夢、唔穩陣既話根本係打唔到需要冠軍既大球會

反而佢去踢修咸頓、維拉果啲就會好出色，即係伊雲斯、史摩寧咁，守到十球之後派兩球大膠係ok，但大球會基本上都唔會接受到咁樣

未玩過career mode
係咪要花好多時間玩
多數玩ut 而家轉玩seasons
ut d 人貨金貨到癲

傳奇級
班老野好慢

今集既career mode好垃圾

season用曼d1 冠軍一次當爆左機
career mode 純粹FF下用D 中下遊球隊

終極啦

集集都差唔多

無限金錢買咩人都得
你一開季買齊朗花打都得

冇洛蘭迪出Lucas基本廢咗佢一半武功

終極用曼聯都入唔到前四
我依家用白禮頓+老將咋

但今集啲bug多到

打電腦悶到嘔

上集用狼隊打season都拎到d1冠軍

西咸

耶子

椰子是磨菇的

10

We’re thrilled to announce that Sir Alex Ferguson: Never Give In, a new documentary about his remarkable life, will be in UK cinemas from 27 May & available on Amazon Prime Video in the UK and Ireland from 29 May.

The film premieres at Glasgow Film Festival on 6 March – complete with a virtual Q&A with the man himself and director Jason Ferguson. Got a question for him? Comment below!

摩狗

林皇加盟之後勝% 多過SO9

今場now條女咩名

#突發 綜合外媒報導，由於一隊教練團有成員需進行隔離，卡靈頓正進行深層清潔，但一切訓練設施如常開放。至現時為止，沒有一隊成員確診，今晚對紐卡素的賽事將如常進行。由於部份教練團成員缺席，一隊教練丹普斯和一隊發展主管畢特將會登上教練團席位，輔助主帥蘇斯克查。

仲要無得炒佢

林皇=西咸 最後一塊拼圖

咁都唔射

睇左琴日皇馬個場
人地小勝緊1-0
下半場都會換d後生既後備出黎練下腳
反觀sob

仲柒過肥普

一買熱狗即刻比人入

林皇唔射=.=

Regina

傳都ok ge, 不過估唔到安東跑得咁慢姐

爆到

嘩 屌爆哂缸

皇個垃圾陣

啲血流哂出嚟

好似仲想繼續踢

今晚3點

垃圾陣還垃圾陣
起碼人地唔會好似sob 咁
贏到2-0 3-0 都驚到80分鐘先敢換人

上次愛記咪換左黑氣石出黎

英超同西甲唔同啦
中下游隊隊都好惡

邊有得比 英超隊隊都難啃
西甲果幾隊玩哂
鍠都唔係成日換後生啦 一場半場
無可比性
大把回收番嚟嘅人都出唔到

lin賣唔賣到3千萬
定係頂馬

咁快唔記得

今日似強隊失分日
閪咸一個反擊應該搞得掂呢隊熱狗

Well said!

強隊入左波喇喎

西咸排名高d架

90分鐘換隻雪條入黎

高d近況好d都受

找數未
口罩呢

贏熱狗就第4嫁喇
一字排開跌落第5
今年唔計冠軍位其餘234567都只係6分

James 得10.28 咁少既

我意思2:0 收熱狗皮

Lin 去到火腿都係左右翼多
睇黎係曼聯sob 叫佢多啲入中路

你淨係睇上場歐霸贏到3球
都要拖到80分鐘先敢換
唯一一次真係敢換就係9-0個場

比佢呃左

淨係知一定係西波

有費sir教路㗎識用lor

盧卡斯冇喇？

死熱狗真係廢架喎

熱狗男人最痛

睇連狗推 似足柒福

lin好能勁

之前都已經解釋左一次

Lin勁撚到

有啲球員係啱踢中下遊
希望下個到馬災

Mma痴撚線

無論邊個教都係咁
其實曼好需要一個mma 型防中

韋斯咸好多交失波

成年仲未到
不如你認走數

中下遊唔好要求咁高

真係mma隊

人地宜家同我哋爭4

中下游（第五）

sor9ry
柒左

Lingard下季轉會好好發展啦

佢有寄到 但可能寄失左
要講就講完

我lin有份出場既比賽好似未輸過

有mma型中堅麥龜

撞一撞就跌
身型就大牛龜
但完全無力量

LILY 對腳真係好痴線

@Luke梳

一陣仲有米蘭打比

似腳板底粉粉地有輕微濕氣少少腳汗味 唔知足弓高唔高呢

跟住直落鏝對妓再落我曼

林王

Lingard cls

林皇

今日都幾撚忙 7點睇港超
8點睇熱狗 9點有巴塞
10點有米蘭打吡 00:30有鏝妓

冇越啦
連哥又贏

耶子唔好等了 快d出價

LML狗換走左

Lin好勁

一控一射勁到仆街

咁都吹越位

勁過馬9

連美斯

米蘭打比期待

前契爺

連美斯勁撚到

勁撚過福馬

Lin跳舞真係

lin表示要慶祝番

Lingard終於有出頭天

Lingard!!!

西咸班友咁快識跳連哥啲閪舞

琴日睇大碌個ig
啲球迷係佢地個訓練基地放晒煙花

教埋隊友

連美斯入球多過馬未？

邊忽越位

痴撚線lingardino

20m即放

可摸耳用馬換返lin返嚟

踢曼聯可以連續四場有表現就唔怕佢跳呀

第二次慶祝黎

應該賣得出，木狗續多年又贏

呢個真

It is, it's a goal

5千萬係咪都有人要?

7千啦

要割愛畀椰子啦

耶子帶住lin 都屌打摩狗

本身三千 英撚賣多20Mil

lin換rice deal唔deal

講緊勇武程度

一如以往咁戇鳩

但係成個細路咁

講左lin勁到

可以買斷

好彩木狗續左Lingard
又贏

lin真曼
幫曼收錢買人

死啦 開始有少少迷lin

曼聯超新星辛祖一換一

唔係講笑 佢去到西火腿幾撚勁喎

左腳勁到 福就會死cup
馬就會繼續扭

Who need sancho

講咗兩年

lin>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>福狗

係咪代表lin上半季係hea踢

以後咪撚借比意甲 借番比英超自己友

佢地用飯加多二千萬可以考慮下

去到成日有得打反擊，啱曬佢

連

死猁狗賣啲垃圾都賣到20幾30m
連美斯至少賣40m啦

2:0 收得皮熱狗

不枉之前有印過lin

快啲買斷

算唔算報仇成功?
摩狗個陣好似無乜派lin正選

佢識入波理得佢去裸跑添啦

lin勁到

林王剩係肯跑 肯追波 已經好過福狗同馬狗啦

唔係 摩狗幾重用Lin

無70m唔放啦

想睇

好過馬屎

熱狗屌dier 屌得好癲

咁搞法 摩狗挨唔挨得過第二季

Lin好勁 2021
3入球 一助攻

用佢唔用mk恩

聚埋一堆屎
四散粒粒星

讓返件十號比連帝返黎未

Lin勁撚過福狗馬狗識突破越位又識射波又識突破

成日正選攻中wor
馬達都要踢右邊

可能攞個聯賽杯冠軍

福馬

lin mark kane
咁矮走去前面啦

青訓 真獌
點都想佢有好發展

連加特殺死了比賽!

有toby 唔出，出兩件廢柴

主要係dier 姐

摩佬當年打起lin而家比lin贏埋

但屌佢依球包越位 好撚癲

學人用Dier 以為佢用波勁 點知都係廢到核爆

睇黎lin真係好適合西咸

今晚又準備睇佢地一個hea跑 一個控波一扭三

根本曼聯戰術有問題

冇50m都唔賣lin

冬季你唔要，宜家後悔未

lin
留係西咸啦

踢左4場，差一個入波就追到馬仔了

9號算啦

識講葡文就有正選

掉返轉
當日就係daddy放權畀佢佔中
而家畀連哥反咬佢一口

大家咁熟Son/ kane 換lin

唔撚借 椰子又贏

lin忘恩負義

我地抵諗啲 用飯加蘇捷換就算

啱啱放監？

真係人夾人

Soucek又黃

我地迷連黨又一次戰勝歸來

珍啦
木狗續多年又蠃
原本free走

蝕抵d 唔洗西咸加錢
lin 一換一牙飯

木狗有眼光

lin上半季係咪hea踢

林皇b費 幾時叫埋拉師傅

咩grealish 都唔係佢果皮 留佢好過賣

蘇捷加飯先換

椰子季尾應該會買斷啦

關咩事
不如話當日摩狗唔比佢踢翼

去西咸唔使再俾人屌one more time

唔洗蘇捷啦
mctom>>>>

驚so9唔放

原來Grealish傷左

椰子 拎埋Jones 去睇下有無得救

準備做廠迷90分鐘

安東尼奧加飯

拎馬狗啦

西咸球迷

咩鐘斯 彭利拿送晒去西咸
分分鐘我曼執番一億

安東尼奧垃圾都要

點估到馬災仲柒過lin

傾 過嚟爭冠啦

借出去

熱狗啲進攻好有我曼從前既影子

好勁喎
不過好似30歲
體力型跌得好快

賣啦 仲借

我曼唔掂既球員 全部借晒比西咸

諗起今晚又要睇福馬點柒就

今晚兩件都唔出

哥狗要挽留牙達
牙達2月尾到4月頭都係硬仗

有阿麥啦
簽個阿叔jm9

原來猁狗7-0後11場得兩win
就係贏西咸同熱

要都要愛字頭啲人啦
卡法路雲
李察利臣
又後生又好技術

綠木跟得多都就黎同化

串過妹巴會不和
不了

bale真心仲高其他人一班

我曼唔賣/借垃圾

lucas頂得咁靚

可能追和

係

熱狗似追唔到
靠哂傾

買左熱反cup

摩佬真係成日玩內耗

又黎領先一球最危險

哎呀 燈左下

lin跳舞rice係隔離做緊乜

椰子呢下換得靚

摩狗要反cup了

Jesse Lingard now has as many Premier League goals under David Moyes (3 goals in 4 games) as he did under Solskjær (3 goals in 36 games). 正皮for #JLINGZ

領先一球係最危險

摩狗真係教到熱狗唔識攻

有椰子 有連美斯

好彩今週好多前列一齊柒，唔多覺

李城贏就升第2
緊隨其後係西咸

場場角大下盤

Lucas

教咁多年都係淨係識防反
對面死守就搞唔惦

Kane Bale今場好Fit

搞唔掂要出阿里

留名連美斯絕殺

不如下季賣馬狗比耶子
林皇打前鋒算

Lin 都仲係鍾意衝去人群到

又俾人偷波

Lin肯定一陣會係咁post自己入波上ig打飛機

椰子當佢haller咁用

平安鐘

差啲呀

Bale

rice呢下解圍靚

bale好能勁

巴爾呢球

Bale 應該永久去熱刺啦

bale

大聖爺

咁都唔洗輸

Wa Bale依下勁

Bale迴光返照

kane 掂親波都好撚大威脅

Bale 控波俾波高一班

仲要腳趾尾拉遠柱

林王 >>>>>>>>>>>> 巴2

Kane早啲傳中西咸應該輸咗

反而bale掂波都好大威脅

一個去緊高峰，一個走緊下坡

叫佩狗考慮下

何輝收嗲得唔得

幾似呢球

bale呢下靚

椰子屌Lucas

bale 拉西勁到

佢拍檔係咁抽水

蘇捷比球證針對

條友越嚟越串 講野有時離行離辣

講咩嚟

支那狗快lan

椰子

屌Lucas

巴爾踢到咁
下年會唔會

知佢知識面好廣 但成日講講下走去講網球又賽車

Soucek 好照顧同鄉

何輝可以講波講到上now
何Wayne就霉到叫人睇廣告
2條友都係9up 點解分別咁大

嗰條咩栢喬係鳩gag抽水撚

咁何輝9up上嚟啲野係紥實好多既
完全無得比

今場林皇靈感男神上身

一飛沖天去 3分都飛天

Dier呢D on9仔都可以正選

國家隊仲有得打

同龜好friend 好彩冇同化

80m買到dier 呢啲真係嘔血

Cls

呢場波幾好睇

西咸有運

班熱狗明我地當年感受未

拳王咁樣cancel自己腳射門

條柱神救

屌極都冇

閪咸有運

拳王依家仲廢過lin

Son今場咁廢

天滅熱狗
係時候拆佢骨

又話牙孫老豆訓練個仔一日射500腳

打殘咗啦

西咸好太運
不過想佢地和

所以冇力射了

20:4 shot attempt

十年前就係

In moyes we trust

摩狗全力爭霸氣杯入歐聯

其實和波最好
韋斯咸都追得我地好貼

熱狗射20腳

已經一早回晒塘真係諗唔明點解會炒肥普換佢

驚閪咩 遲早甩

Lin係椰子嘅福星

遲早甩左我地?

又被迫害

椰子教呢啲波真係有一手

西咸仲要單線作戰

踢完香港果場之後借走左, 耶子黑到季尾

前4實冇閪咸份

佢同Levy講研究左套新戰術

莫耶斯騎住二億大轟

Bale今場真係有返以前幾成功力
另外熱狗真係無運

熱幾時追到猁

倫敦打比

之後就李城對維拉
維拉加油

因為利維想捧杯仔，唔要年年前4得個吉

我曼借林皇比西咸 威脅自己

ac vs 國米

今晚多波睇到暈

屌，又抽

熱跌到9
韋斯咸咁就上到第四

連椰子都贏到摩狗

有林皇既比賽Westham未輸過

我地近排仲風火輪不停轉

“and your job now is to stand by our new manager. That is important.”

燈到西咸做倫敦一哥

av連grealish 都冇 死撚緊

又要講返點解我地輸到咁柒

召喚季初反普迷摩黨

我地9-0之後好似都開始柒

睇米蘭打比

唔係好似
風火輪頂點

我獌唔賣垃圾

而家聯賽盃想偷雞都難鏝個勢好到

岩呀，所以依家就前四又冇，盃仔都冇

廢老打Lkk

椰子是無辜的
Daddy不是無辜的

一場過 摩狗啲大巴防反就上哂身

ok

confirmed 21-man Manchester United squad to face Newcastle United today: De Gea, Henderson, Grant, Wan-Bissaka, Maguire, Tuanzebe, Lindelof, Bailly, Shaw, Telles, Williams, Fred, Matic, Shoretire, Fernandes, Mata, Amad, James, Rashford, Martial, Greenwood. [MEN] #mufc

犘佬垃圾都有人j
場場都係個幾件
問題出晒黎啦 一攰就收皮
踢多陣就由攰變傷

落後唔識攻
贏緊1粒就死守比人追和
季季都係呢D劇本
睇佢仲可以呃飯食幾耐
熱刺呢D本身已經夾好晒有個反擊體系既球隊
都比佢搞到進攻廢晒

希望正前係綠木

渣古 伊巴 dalot 撚羊 山狗 大米，曼聯同學會

其實乜事要帶埋廢老龍去

sob見到lin又入波，今晚又要喺福、馬、木揀正選
唔知點諗

一定係amad shortetire唔使諗

等睇伊巴吊起鈍胎古黎打

卡叔

現金都無埋

上次隻木打正前波皮都掂唔到喎

求撚其用amad 同short 都唔想見到馬狗

得前兩者暫時有得踢

lin又幫槌仔騎住轟
你班死曼狗重日屌夜屌

無卡叔 vdb mctom

Excluding penalties, Jesse Lingard has scored as many Premier League goals in 2021 as Mohamed Salah [3].

打飛機打到

Amad shortetire james

有價好賣

lkk斬得靚到。。

國米快到

lkk 斬波真係好掂

soucek當爆炸頭咁用

Lkk最佳位置係RW

係曼個陣啲出波都好靚

Jose Mourinho now has the lowest league win percentage of any #THFC manager since Juande Ramos.

又話熱狗好岩daddy教嘅

so9當年好似有講過

渣古

冇用， 上場熱對曼8條友係禁區都守唔到人地3個， 不如鬥攻算啦

但條撚樣鍾意打中鋒

教親隊隊都係大巴防反，前面打天才波
屌佢老味教足十幾年都係呢個戰術
邊個仲有去J佢既唔該檢討下

人地破大哨紀錄

佢係支米其實都係352 靠右邊踢
所以我唔知點解so9無翼都咁堅持4231同433

或者佢啱打雙前鋒

幫ddg 執波

叫福綠馬三條撚樣學吓點踢波

摩狗套進攻form咪就係Son Kane反擊
場波四月尾先打 摩狗打決賽都係輸過三次

反勝psg 同修咸頓其實牙古入2球

Psg Buffon送禮

反cup修仔佢好似兩球都係右腳

就算你話意甲水準一般都好， 渣古勁到， 好似勒邦占士踢足球咁， 爆到啲人on99

佢喺支米做衝
Martinez先係做支點Hold波嗰個

獌嗰陣無依類人 有卡叔可能會好啲

西維爾決賽OG

一球係鳩ban福特射到廢老甩手
一球係華拉尼傳失

難得山神咁撚矮個仲要頂中

呢球入左 國米就歐聯出線

要不是牙古都無你個PO

一瞓醒就見連加特射死摩佬

玩career mode 玩咩隊好 想玩中游隊

又要睇馬狗

想睇住伊巴帶領AC拎意甲

如果甸軒 / ddg 熱身受傷，咁唔要後備龍？

熱刺 阿仙奴

想玩育成 我最 李斯得能都玩過 有d悶

中場傷到無晒人

兩個巴西兄弟防中？ matic拍fred又係唔掂

連歐霸都無先搞笑

如果玩winning幾鍾意用富臨

渣古係關鍵先生

收返連加特未

maddison

試下先

西咸啦

落三弟了

下季買
卡法路雲
占士麥特臣
辛祖
RICE

走
馬 lin jones 冰

要踢幾多個波先夠

咁多英人 好撚易出事

早幾日有傻鳩話LKK起碼有個頭

維拉咁撚廢
占士1g1a?

福木amad

冇grealish同cash

班尼斯呢球俾福既話應該又cup
一係就射落個龍度

Lkk咁都唔入

好過馬狗乜都冇

馬狗上季真係進步 今季又打回原形

兩件揀點都係LKK, 起碼肯扮跳走位

馬仔唔郁仲衰過lin佔中

Kehrerpsg幾時有Varane

可能係Verrati

蘇蛇搵lkk拉邊根本係殺著黎
唔係佢嗌走同要必然正選都未必放

真連美斯

勁過柒福

好似般奴占士爭射咁

回家吧

可能今季入波多過廢馬

玩打吡郡

更新左冇朗隊了

屌華拉提

不了, 友情價賣斷俾耶子, 加錢換rice都得

紐卡素心口仲係Wonga嗰陣幾鍾意用
轉咗fun88就不了

我唔係垃圾!!!

即刻柒左

曼聯官方宣布，主帥蘇斯克查教練組的部分成員被隔離。 英國媒體表示，曼聯一線隊有幾名教練新冠檢測呈陽性，但今天與紐卡素的聯賽將按計劃如期進行。

有飯送比佢又點話

巴狗

摩狗又賴咩

要卡法路雲
不如買夏撚

再係咁sob會唔會收返連自己用？

唔會啦 擺明知唔啱自己使 先會外借
上年外借史摩夠係意假吹奏啦

呢句似曾相識....

摩佬：如果我地有連美斯就唔會輸

Sabitzer世界波

文員部大佬生日冇人講 曼區真係

一日最衰都係普巴

睇嚟柏力枝應該又係無乜點出過就回收返

最衰曼聯借Lin比對家 搞到佢事 一定是曼聯逼害

宗師真係唔走得 一個吸晒成隊所有傷

根本唔夠班

係借都借次級聯賽

連》〉》》》》》》〉》》》》》》〉》》》》》馬

廢老咁都唔入

漢丹洛域

av咁都有得入

你自己搜下圖先啦

文姬喺ig post 查理史葛

國米Easy

如果連美斯翻生
國米拎意甲
我地情何以堪

Motm

唔借走又點抬高個價揾買家

搜下

Lkk

Lkk有冇咁勁

意甲啲後防真係

係咁勁就唔會2年都歐聯出局

衰回塘

我曼唔賣垃圾

我地最聯唔賣垃圾

連美斯玩左IG未？

原來福狗淨係柒一場

屌你老味咁撚智障唔怪得冇工開

文姬邊個黎？

福狗唔po
又話好朋友

干地歐洲賽年年都柒

一早有人講(我)
你勁柒

佢打聯賽就叻
btw 手足 呢期你好紅喎 燈曬

冇價值咪唔po

佢兩個唔係算係同期啦
但估唔到咁fd

有飯食既唔po

唔想界支那國米贏到

蘇寧國貨米蘭

咁啱猁狗呢期柒
但下場應該真反底 燈唔到

英超啲旁證不如取消左佢啦
次次都要等var房出手確定係offside

佢贏到冠 曼實俾人串
又羊 又卡古 又山神

有牙朗守尾門

Mengi

做mengi 粉 真隊

以下犯上

講包皮炒單刀就spin歐聯入球紀錄快過美斯
歐聯亞軍世界杯都證明左包皮實力
每次福狗炒單刀就話包皮下欄一定入

最初咪得卡雲尼巴打入嚟講左句’包皮同福狗差唔多’
入嚟講包皮未去到球王級數就標籤係咪撐福呀

同佢同期應該係我麥湯福呢啲

條友一定係個hafu 分身黎
對白係一模一樣
次次串鳩佢佢都無啦啦話我無工返
一陣report 佢分身先

Hafu同yuuuuuko_ 啲post一模一樣
陳浩天 N3DS PS4 芒亨 HKU 毓民
語氣都係弱智 傻鳩

痴線 真朋友

一分鐘

鄰居快撚到

廢到

阿森納兩分鐘都頂唔到

再望下傻福

廢㗎

Mahrez出得靚

兩分鐘都無 好垃圾

不如依家完聯賽計頭4啦

鏝真係cls 一開波 即刻入波

屌你輕鬆到

阿狗

搲吓腳趾就輸撚咗波

阿妓奶共報應

鏝會唔會連勝到季尾

馬列斯啲出波又幾靚

我地成班十年阿仙奴球迷可以縮返入老母個閪窿到

兩分鐘就收皮

死守第二嘅我地連機會都望唔到

唔撚係啊鄰居咁撚快嘅

鏝d 後備全部黎到曼 即刻打正選

呢球有福狗影子

迪布尼cls

咁都射唔出

平時又唔出聲係到mon po 好嘔心

cup cup cup

依球致敬福哥，MVE

個Holding柒到比人當狗咁撚

250 同rashford

尋日托柒嗰下好瀟灑

阿支奴俾鏝插到出晒水

250 世界盃mode

zinchenko

有冇機會買到奧巴馬羊？

軌熱妓猁全部失分, 睇嚟一陣尾場又要做遮羞布

人工太貴

法國佬不了

又老又貴又廢

合約戰士真係要埋我個份

唔是非洲某國咩

見到歐霸嗰場敗家到咁都仲要, 點解唔支持返青訓慈善球王華舒福

Gabon

頂你根叔一邊踢仲可以一邊撥頭髮

原來百力支debut左

李城上第二位了

lead住一粒 後防又冇曬炸彈
輕鬆啦

麥佳亞都得啦

阿妓依球失波十足上年白Lin霸氣杯對西維爾出局輸個球

Awb嗰球？

係 又係走awb同白lin中間既位

計返同人地分數個差距就係人地輕鬆對妓拎晒6分 我曼得1分
再加兩場錫菲聯 西布朗食唔到

一齊失

Jesse Lingard has scored three goals in four league games under David Moyes for West Ham, as many as he netted in his 36 total league appearances under Ole Gunnar Solskjaer at Man Utd.

事實證明耶子先有說明書, 拿拿聲賣俾佢啦

傻西奧巴美羊

奧巴美揚護空門

N賓上身

奧巴卡古

儲埋咗好多舞未跳

黑氣石...我有無種族歧視...

中堅賓接班人

要美羊不如用返福仔

阿狗打曼城好似細路打大人

saka幾好波

話哂都青訓出身, 都希望佢係西咸搵到球員生涯第二春

助攻1001

鄰居件波衫咁似bio書

1001

推埋等深夜西波

101

倫敦笑話
閪咸騎住垃圾車，然後垃圾車同阿森納同分